{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_051540",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.goodchoice.kr/product/detail?ano=75319&adcno=3&sel_date=2023-11-07&sel_date2=2023-11-08",
        "collectedDate": "2023-11-15",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "경주빙키키즈풀빌라"
    },
    "text": "このプールビラは室内温水プール、キッチン遊び、ロッククライミング、ゲーム機などの施設を備えており、子供たちが遊べる空間を提供しています。 全村ソルバッ海辺は車で6分、普門観光団地は車で24分、ファンリダンキルは車で37分の距離に位置しています。 お子様連れの場合は格別の注意が必要で、登録された画像は実際と異なる場合があります。 禁煙で、入室は5時、退室は22時以降から可能です。 無料Wi-Fiを利用でき、駐車は可能で、送迎サービスは提供しておりません。 プールを利用する際は水着やラッシュガードを着ることをお勧めし、入浴剤や他の商品の投入は絶対禁止されています。 キッチン遊びとゲーム機は無料で利用でき、トランポリンとロッククライミングは利用時間が入室後から退室前までで、無料で利用できます。 バーベキュー施設は使用料があり、セット当たり30,000ウォン(人数なし)で、電気グリルは20,000ウォン(人数なし)です。 バーベキューは午後8時まで利用可能で、全体の利用時間は午後10時までです。 ペットは客室内への出入りが不可能であり、紛失や毀損は利用者の責任です。 火災危険物質は使用できず、ゴミは分離して指定された場所に配置しなければなりません。 この情報はペンションの事情により変更される場合があり、オンシーズンには料金が変わる場合があります。",
    "QA": [
        {
            "question": "このプールビラはどのような施設を提供していますか？",
            "answer": "室内温水プール、キッチン遊び、ロッククライミング、ゲーム機などの施設を提供しています。"
        },
        {
            "question": "このプールビラの周辺にはどのような観光地がありますか？",
            "answer": "全村ソルバッ海辺、普門観光団地、ファンリダンキルなどの観光地が近くにあります。"
        },
        {
            "question": "このプールビラは子供連れに適していますか？",
            "answer": "子供たちが遊べる空間を提供しており、子供連れの方に適しています。"
        },
        {
            "question": "予約された客室の画像と実際の客室は異なる場合がありますか？",
            "answer": "はい、登録された画像と実際の客室は異なる場合があります。"
        },
        {
            "question": "プールを利用する際にはどのような服装が必要ですか？",
            "answer": "水着やラッシュガードの着用をお勧めします。"
        },
        {
            "question": "キッチン遊びやゲーム機の利用料金はかかりますか？",
            "answer": "キッチン遊びとゲーム機は無料で利用できます。"
        },
        {
            "question": "トランポリンとロッククライミングはどのような利用時間ですか？",
            "answer": "トランポリンとロッククライミングは入室後から退室前まで、無料で利用できます。"
        },
        {
            "question": "バーベキュー施設の利用料金はいくらですか？",
            "answer": "バーベキュー施設はセット当たり30,000ウォン(人数なし)、電気グリルは20,000ウォン(人数なし)です。"
        },
        {
            "question": "バーベキューの利用時間は何時までですか？",
            "answer": "バーベキューは午後8時まで利用可能です。"
        },
        {
            "question": "ペットを連れて宿泊することはできますか？",
            "answer": "ペットは客室内への出入りが不可能ですので、連れて宿泊することはできません。"
        },
        {
            "question": "火災危険物質は使用できますか？",
            "answer": "火災危険物質の使用はできません。"
        },
        {
            "question": "ゴミの処理について教えてください。",
            "answer": "ゴミは分離して指定された場所に配置するようお願いします。"
        },
        {
            "question": "この情報は変更される可能性がありますか？",
            "answer": "はい、ペンションの事情により情報が変更される場合があります。"
        },
        {
            "question": "オンシーズンの料金は変わりますか？",
            "answer": "はい、オンシーズンには料金が変わる場合があります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 423,
        "QA": 546
    }
}